{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1016886",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 베누스 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数18室で構成されています。 そしてペットは入室できません。 客室内にはウイルスケアシステムが設置されており、無料でネットフリックスをご覧いただけます。 また、オルレTVホテル専用館のVODサービス及び成人放送を視聴できる機能が全ての客室に提供されます。 客室にはパソコンとテレビを接続でき、無料で 2 杯のガッツが提供されます。 客室にはマッサージチェア、浴槽、オルレTV、インターネットPC、ウォッシュレット、Wi-Fi、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロンなどの便益施設が完備されています。 また、ワイヤレス充電器と3in1充電器が提供され、これらの施設は2023年からは中断されます。 その代わり、電気自動車の充電器は宿の近くの公営駐車場に用意されています。 客室はランダムに割り当てられ、駐車場が開いているところに使用可能な客室が割り当てられます。 駐車した後は階段を上がるとインターホンがあり、予約者のお名前を知らせるとチェックインの手続きを早く進めることができます。 追加料金を払えば早めのチェックインが可能で、客室は喫煙が可能です。 しかし、匂いに敏感な方はタバコの匂いがする可能性があるという点を考慮しなければなりません。 宿泊施設は平和な位置にあるためアクセスしやすく、済州空港からは約30分、中門までは約20分、西帰浦までは約40分かかります。 ピッピッ庭園、レッツランパーク、パパワールド、済州恐竜ランドと近隣地域の訪問客は客室のコンディションに非常に満足しており、次回また利用したい意向も持っています。 したがって、休むのに良いこの宿をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数18室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはウイルスケアシステムが設置されており、無料でネットフリックスをご覧いただけます。また、オルレTVホテル専用館のVODサービス及び成人放送を視聴できる機能が全ての客室に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室にはパソコンとテレビを接続でき、無料で2杯のガッツが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室にはマッサージチェア、浴槽、オルレTV、インターネットPC、ウォッシュレット、Wi-Fi、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロンなどの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "充電器は提供されますか？",
            "answer": "ワイヤレス充電器と3in1充電器が提供されます。ただし、これらの施設は2023年からは中断されます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電器は宿の近くの公営駐車場に用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられ、駐車場が開いているところに使用可能な客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車した後はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車した後は階段を上がるとインターホンがあり、予約者のお名前を知らせるとチェックインの手続きを早く進めることができます。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインは可能ですか？",
            "answer": "追加料金を払えば早めのチェックインが可能です。ただし、客室は喫煙が可能ですが、匂いに敏感な方はタバコの匂いがする可能性があるという点を考慮しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "宿泊施設は平和な位置にあるためアクセスしやすく、済州空港からは約30分、中門までは約20分、西帰浦までは約40分かかります。"
        },
        {
            "question": "近隣の観光地はどのように評判ですか？",
            "answer": "ピッピッ庭園、レッツランパーク、パパワールド、済州恐竜ランドと近隣地域の訪問客は客室のコンディションに非常に満足しており、次回また利用したい意向も持っています。したがって、休むのに良いこの宿をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 638
    }
}